LIHKG 網頁版 非官方

手機都用到 之後會加返開post同reply

有咩功能想要都可以講下

好有台灣ptt feel

點解咁快有兩個非官方版web interface
都搵咗連尼住攞api?

推

Re #3
話明非官方梗係自己試個api出黎

勁

留名

試API開多左個post，大家可以係到集中傾

轉台都好似未做到喎？

Re #11
用緊咩手機/broswer/OS?

MS Edge Win10

Re #13
啱啱改左可以試多次

仲係空白一片

加油

加油呀巴打

Re #15
我得IE 11試唔到Edge
可唔可以禁F12->開主控台俾我睇下有咩error

求其影咗啲

Re #20
有無最開頭.最尾唔係bootstrap個d

加藤惠戰隊仲未出現

push

test

依家可以用網頁版登入同回覆啦

可以係右上設定熄黑夜模式

好強 巴打點樣攞api架

ie11睇唔到？

sorry , 按錯負皮

又上到了

計埋呢個已經有三個web版出現

暫時黎講coke zero 版ux 最好
呢個唔知點解我部機load 好慢，但有得轉白底好正

官方咪出左囉

邊有

Re #33
Coke Zero UX邊方面你覺得好過其他?
Load得慢可能因為多左人

依家睇post應該會快返

Coke Zero UX
有冇LINK？

Test quote icon

仲可以引用回覆添

Coke zero 大神版

唔錯, 排版睇落幾好, 加油巴打